比人用左個名

比返我

Hi

真象仔？

冇花假

Hi 象仔

等緊你開星期一既返工post

用左人個名真係好仆街

其實用人地個名有咩用

No!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好滾動 象仔都過黎

好掛住你呀象仔

過到黎一樣要返工

Testing

象仔 繼續返工

與你同在

濕鳩哂啦

123

星期日就知你真定假

同啲蝗一樣，鐘意搶

唔想由星期六開始不安

面對現實

象仔

hi

屌，用人個名為咩 垃圾
不過象仔你個名後面多左一間係到又有d柒

思覺象+
會唔會好d

不要再說了

又放假 無得睇股票 好不安呀

比番個名我地上班台既精神領袖啦屌你老母

唔洗sad喎
我相信如果條人渣咁厚面皮夠膽出post既話
一眾爸打見到既話實會幫你屌柒佢

屌搶完個名又做cd-rom

象仔 過兩日又要返工啦

象巴

係到見返象仔好親切

見到象巴喺度就開心哂。

入黎就係睇呢張圖

我都想放假

molamola

點解佢要咁做

呀！

唔好呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

象仔，聽日等你開post

不招人妒是庸才

淨係想拎返個名

真象仔

象仔都過左嚟

邊條仆街用左象仔個名同我死出嚟

第一欸見呢張圖

就快又到星期一 我唔想返工啊 象兄

終於象仔來了 hihi

慘無人道

真係？好開心象仔都過左黎

後日就要返工😢

一見到象仔開post 以為聽日就係星期一

未到星期一

裸辭咗星期一唔使返工 !!

聽日之後又要返工啦

明明今日先星期六
hello 象仔

象

象仔bb

星日便知真與假

歡迎象仔過檔

第一次咁開心見到你既post

象仔都有人冒充

好不安 又要返工

等象仔星期日開post

象仔 等緊你星期一開post

邊個用左象仔個名呀，比返人啦

地盤之友劉名

聽日又要返工呀

唔想返工啊

歡迎象仔

聽日又要返工喇屌

象仔呀
好掛住你呀